聽日晨早偷晒廢佬身分證，攪到佢地投唔到票

聽日晨早偷晒廢佬身分證，攪到佢地投唔到票

剪柒爛佢

一個區偷到幾千張身分證，就贏梗

可唔可以互推

怎互推？

推

快d去偷廢佬身分證